{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6284&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인사동썬비호텔"
    },
    "text": "韓国の文化と伝統を感じることができる宿が仁寺洞に位置しております。 地下鉄3号線鐘閣駅3番出口と3号線安国駅6番出口から徒歩5分の距離に位置しているのでアクセスが便利です。 宿の周辺には益善洞、清渓川、北村韓屋村、光化門(景福宮)、三清洞、明洞など様々な観光地があり、旅行者にとって良い場所です。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前2時です。 宿泊施設内の全客室では無料Wi-Fiと禁煙政策が実施されています。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されており、駐車場も利用可能で無料です。 ただし、満車の場合は駐車できません。 カフェもあり、土曜日と日曜日、祝日はお休みです。 客室内での調理は不可能であり、朝食は現在臨時中断されています。 最大人数を超える場合は入室できず、チェックインの際には詳細が変更される場合があります。 実際の客室とイメージは異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "仁寺洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "益善洞、清渓川、北村韓屋村、光化門(景福宮)、三清洞、明洞などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の全客室では何が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙政策が提供されています。また、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能で無料です。ただし、満車の場合は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業日はどうなっていますか？",
            "answer": "カフェは土曜日と日曜日、祝日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での調理は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設内での調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "現在、朝食は臨時中断されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、チェックインの際には詳細が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の実際の状態はどうなっていますか？",
            "answer": "実際の客室とイメージは異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは選択できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。ただし、未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 405
    }
}